{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60632&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평두메산골펜션"
    },
    "text": "トゥメサンゴルペンションは素敵で華やかな施設とともに自然を感じることができる場所です。 ここは家族と一緒に過ごすのに適した場所です。 周辺にはアチムゴヨ樹木園や常緑樹遊園地もあり、観光に最適です。 入室は5:00からで、退室は22:00以降です。 客室は禁煙で、駐車も可能で、共用の電子レンジも完備されています。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルはレンタル可能です。 バーベキュー時間は8:00から22:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 入室は最大人数を超過した場合は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 利用者は利用施設の紛失および毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションは素敵で華やかな施設とともに自然を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションは家族と一緒に過ごすのに適した場所です。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションの周辺にはアチムゴヨ樹木園や常緑樹遊園地などがあり、観光に最適です。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションのチェックイン・アウト時間は何時ですか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションのチェックインは5:00からで、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションは駐車場がありますか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションには共用の電子レンジがありますか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションには共用の電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションでバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションにはバーベキュー施設があり、炭とグリルはレンタル可能です。バーベキュー時間は8:00から22:00までで、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションの客室では何ができますか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションの客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションではペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失および毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "トゥメサンゴルペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "トゥメサンゴルペンションの情報は事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 638
    }
}